行山吹水團招人啦喂～

呢個谷會定期行山，同時亦可以攪其他活動，例如打羽毛球，為求令大家有一個開心同樂嘅地方！快啲入嚟啦！差你一個丫！

只要填左下面份form, admin就會加你㗎啦！

Up

Up~

hihi